林鄭月娥,你幾時立法禁止Window Shopping呀？

如果行入商場唔消費就罰款$5000